有冇痴線中意鳩噏既人可以同我傾下計

身邊冇乜朋友 有冇人可以陪我傾下計

講！你想點傾！

你想傾咩?

宇宙起源

冇所謂啦 講乜都得 講你今日做過乜又得 只係唔開心想有人講下野就得

都好呀

hi 你好

想同大家鳩噏一番

你好！！！多謝你肯入嚟

咩事唔開心呀

三點都黎緊 都唔訓

唔洗客氣

算啦 都係講我既生存意義

完

想識一班癲得黎又會大家關心既朋友 一句唔開心肯出黎一齊拆掂佢既人 無奈身邊未有呢啲人

中同呢

樓主你幾大

我都冇乜 一齊搵

自己同自己講住先囉....

我都係咁

但係好多唔開心野係解決唔到架喎

19
中同係傾到 但你有事都只會用電話傾 唔會出黎為你拆好少真係關心

想當年屌左混沌,生左盤古出黎

點搵 後花園搵

我知 有時候唔係一定要搵實際方法 可能個解決方法就係有人關心下就足夠...

係。。。但見到身邊有人有好好既朋友我真係羨慕到痴左線

Hi

我ok架

你好啊！！！

傾下計

失眠
Btw 中你老母 鍾呀！

樓主先19 好好利用而幾年 做啲有意義野
搵野學下 或者 揀樣運動玩

Hi 起咗身訓唔返

幾日冇瞓
原來唔會死
仲好精神

不過我知自己性格奇怪 應該係比較慢熱 成日無意中變到好cool 同埋我比較麻甩粗魯 身邊啲女仔好斯文唔岩傾.... 但其實我熟左好中意講野 可以點變得外向

用慣左 sorry改返

鳩嗡 不過周圍都已經小圈子左 入過telegram grp都覺得自己冇人理最後quit埋 自悲撚

好容易突然唞唔到氣就兩腳一伸
早啲瞓啦

屌 聽日選揸fit人 我唔想做呀

有就有學過好多野 只係暫時未搵到勁鍾意既

但又好想搵到人鳩嗡 on9下 笑下

你係咪我黎？ 我對住啲唔識既人都唔識講野 但好想搵個fd瘋狂講廢話

瞓唔著路過

唔好怕柒就得
外向其實唔難

無學過好多野 因為一睇就無興趣

我係好難融入一個已固定圈子

呢個年紀係咁，通常有d野係做下做下會亂黎愈鍾意

選咩呀

唔想做揸fit人呀屌

我翻緊會計pt 份job黎緊做第八日，進度超差

選大佬呀 班仆街老餅年年都選我 我唔想做呀

其實慢熱好
同friend 熟咪得囉
唔洗同全部人都熟嘅

平時不嬲都2 3點先瞓 之前考試已經斷斷續續通左幾晚宵 而家放假朝早先瞓
琴日心口痛 好似俾石壓住咁 淨係琴日都試過2 3次但今日又冇乜事

其實我面皮好厚 中學柒事呀表演都肯做
外面睇好似好多朋友 但其實冇一個會私下聯絡 一上到大專見真章 酒肉朋友都冇 懶得應付 明知唔岩傾

向好個方面諗
你可以控制班人做野喎

same成日會諗人地係咪唔鍾意自己

痛仲未識驚

做人面皮厚啲就乜都唔會驚

瞓多啲啦

有咩方法可以入睡 喱幾日都失眠

我中意跳舞中意動物 試過一個人學一個人做義工 發現有啲野冇人一齊互相支持落去好辛苦

我會改架喇大家都咁好咁夜瞓

安眠藥

落街跑返步
跑到無力為止
包你攰到訓著

做大粒好多野諗又要lead住班細 諗起都煩 不過加油啦 有人賞色係好事！！

中你老母臭西5p仔

知唔知我女朋友 就係因為我做左大佬 班友走黎劈我 我救唔到條女
我每年都唔想做大佬 想做返個普通人想拋豬腦後 但我無得揀

做運動！

我呢啲痛到慣 唔好步我後塵

你冇撚得救

做左廿幾年大佬 我想做返普通人 每日背住會死嘅風險做人好辛苦

no la
跑步會令你精神架
更加瞓唔到

我地做個朋友啊！！不過我同人傾計唔識諗話題又會緊張

打飛機咪得

屌 我唔係5p 用慣左咋 即刻改啦

幫你改返
between same跳舞我都鍾意 不過唔叻
超鍾意狗仔 其他都鍾意 去做過狗狗義工

屌原來係假膠黎真心左

no會依賴 食耐就要愈來愈多先有效 藥 千祈唔好亂食

我浩南最鳩憎人打5p字 我自己都會叫啲細嘅打正字啦 你有理由打5p字

瞓前跑緊係 有時失眠係因為你過日身體無乜郁過 我以前都係 之後開始得閒做吓situp 掌上壓 過日就好好訓

我跳舞新手 斷斷續續學過幾個月 我鍾意貓 做過狗義工

聽純音樂

我仲諗緊點解咁假

我認真 我鳩up你又話我假膠 你topic 又打鳩up

瞓唔到睇醫生啦
最好

今晚唔訓 聽晚就好好訓

又鍾意跳舞又做動物義工
應該係有好多朋友先岩架喎

好似又係

對唔住呀 改左啦 鍾呀嘛

諗起隻貓

最弊身邊冇同我一樣興趣既人 加上慢熱 人地以為我cool 所以上左四堂都識唔到人 但只要有人帶住我 我就會熱情架啦

等我帶住你

事實証明唔係

好啊屌 多謝你

係 我就是例子

慢熱+1
上多幾堂應該會識到架喇
好少可鍾意跳舞都怕怕醜醜咁

屌 好撚凍 聽日都唔知點出街好

浩南哥 你隻貓呀

做番朋友做嘅事姐

好可愛

我見人地跳開舞既好撚主動 但佢地好多都好偽韓mk我都唔知點主動好 唔識同人打交道

好可愛 好想奶

邊度join到動物義工
屋企唔比養

而家見到啲好mk 偽韓嘅人好自然會反感上得高登耐嘅後遺症

我都想問

你本身個look點先？
會唔會好大對比？
我見人玩開跳舞個d人都著得好潮

毛守 愛協 貓群會等等 上網搵好多架

Facebook大把啦

我之前係facebook搵 私營嘅
公營應該去愛護動物協會 填form申請

屌 我唔潮架 唔追潮牌 都係好普通既裝扮 唔毒

係，好撚鍾意露個肚臍出黎

我都係 形住佢地係一班淨係識食垃圾部隊鍋既on9

講還講唔好再講

正常鬆身衫褲
其實外表唔毒 識我嘅人都覺得我唔毒 熟我嘅人就知道我好毒撚格

有咩好傾?

係咪d頭髮仲要染到五顏六色

睇過先知

毒撚仲唔瞓?

我唔想要啲同我傾化妝韓國邪惡芝士pandora食tea既朋友 我只想要中意鳩噏開朗幽默簡單既朋友

我都係啦

我都係 熟既成日話我好毒

冇圖好想tag你個名

咁跳舞個班唔做朋友好過做啦
費事比人串話老土

唉

做個朋友

果班我連點開口都唔識

一樣

hi
你叫

hi hi

你好 我係冇圖

好忟好想訓

Hi Hi你地其實幾歲

忟乜

有咩咁炆 講黎聽下

估下

屌 屌

你地個名都3個字 好難認 20????

我諗佢地見你咁平凡應該唔會主動揾你既
利申：經驗同我講

屌訓左晏覺宜家訓唔著

高登 lihkg 年齡層都係15-35左右啦 好似係

啱啦 我最善長關懷毒撚

同名有關係架咩
唔係

唔通你35

姐姐

我今日瞓到晏晝5點先起身而家都冇乜睡意
惡性循環

歧視

做咩叫我姐姐

最老嘅應該都係47歲

35歲應該傾咩共同話題好

35歲傾仔女 諗起關平

我今日瞓到下午12點起身都瞓唔著
屋企冇哂人老母去左旅行老豆又返工
得我一個係屋企間屋靜得好得人驚

你講緊邊個35歲

20-25就應該假膠多 巨乳人妻嗰類

利申 鳩嗡

佢地想揾d同自己LV既一齊玩
我依d毒撚樣邊有人想同我一齊
唔驚影衰佢地咩

巴打近排有咩煩惱?
我自問都未有野煩住

自己一個人係屋企可以係屋企裸跑 瘋狂打丁

好想知你幾歲

35歲仲唔係姐姐？

專業9upper here

邊個

宜家好努力做返健康人
係今晚夜左小小

20 都未過

冇乜特別大既 只係當有事時發現冇人傾得到會有啲傷心

利申：御姐控

其實男女朋友就話怕樣衰帶唔到出街見人但係朋友又點解會影衰真係唔明

咦 我地差唔多喎

巨乳人妻應該係男人黎掛

係囉 我見啲靚女都係同返靚女玩 食屎 歧視我呢啲柒頭

一齊努力

19-20歲真係好容易出現呢D問題

歡迎歡迎

其實我係藍絲

john us

我希望出嚟做野前可以識到個夾既朋友...可惜有既都一早疏遠左......

係丫

以為你係男人

我會係屋企用吱咪大大聲咁唱歌

讀緊書？

係

我會鳩跳舞

睇黎都係90尾先會咁夜都仲唔捨得瞓

讀緊乜

你係女

唔知，我老豆老母都成日話我
識朋友個樣都係騎騎呢呢冇個正常

放假慣左夜訓

藝術個啲野

你個名 好熟

你又知

我同好想同生得靚既一齊玩

我以前都有學畫畫

我啲朋友係點 關你撚事咩心諗我都冇批評你啲八婆朋友啦

仲以為e到有姐姐入左黎

生得靚既都掛住收兵 又要顧形象 彩你都傻

hi

我有個呀妹 都算姐姐

咩種類

通常中學個一堆係最多真心朋友
巴打你要好好珍惜啊 疏遠左即係仲未遠得晒
between.你先19歲人 仲有大把機會識真心朋友

動漫 水彩
想學人像果種 覺得好撚正

夜深喇已經
而屋企隻狗都瞓得冧過我

老屎忽mode

我屋企嗰隻都係

我好驚畢業前都冇 暫時學校未有人岩傾
希望下年分班會識到

圖呢

我 素描 油彩 塑膠彩
我都幾鍾意畫人像風景或者花

咁我宜家23 比起樓主都有多少少人生經驗既

我都有畫畫喎 但畫人像好撚柒

巴打讀緊咩?

但老豆老母又講得岩喎
比佢地講得多我都覺得佢地騎騎呢呢咁
仲比老母話咁咪同你一樣囉

以前學到後期覺得冇進步就停左
好少畫風景人像 遲啲想出去學下

騎呢先正呀 好羨慕你

自爆

香港冇生得靚又温柔既大姐姐

放下平時畫啲畫睇下

其實我女人黎 幼教

好qq啊

我好細個有學過畫畫
但係停咗
其實我係自學

好想要個家姐或呀哥

23歲 咁夜都唔瞓

哇 咁你都好勁

巴打依加做野定讀書

好凍呀 凍到打字超慢

我驚自爆 我平時d畫會放上ig

不停咁練習就會畫到架啦
其實唔係真係好難
最重要係要有耐性

我有個呀哥 寧願冇
又唔錫我 成日恰9我 兇我 因為我少出聲 有咩唔開心我就返房避
老母又偏心佢多
成日都覺得好委屈
佢又成日係厠所食煙食到好撚臭 啲毛巾係哂煙味 真係好討厭

細個我就唔係姐姐啦
有妹妹真好可以同佢玩下

放啲冇人見過個啲囉

開心share下啦

呀哥呢樣野真係睇好唔好彩 身邊有人呀哥勁仆街 一係就錫到個妹濃 超羨慕

做緊freelance 等一月搵長工

屌 我個妹中三啦 冇得玩

想有個家姐兩姊妹一定好正

或者去職業訓練局個d讀書囉
我都係個到識左兩個朋友
另一班就係中學但都係得兩個人

係囉 想睇

中學男/女神個post見過你
Btw 25歲歷盡滄桑 要講有排講

同分組個d做朋友囉
我個d都係分組先識

身邊有朋友個呀哥真係好撚正咁大個 攬都會

23+1

同阿妹勁frd
佢有d frd好buy我

祝好運

分享啲嚟聽下

溝返個呀嘛

女朋友明知我唔舒服，食野無味都格硬拉我去食拉麵點睇 要我百鳩幾蚊食碗無落味粉既公仔面 食完仲要屌我唔識欣賞，西口西面

屌 你呀妹就好 點解我老母唔生多個先生我

我諗同你想象中個d騎呢有分別
利申：我地係班入面係最唔受歡迎個堆黎

你好嘛

你試下同講下你既感受先 有啲人唔識為人著想 要教 如果佢都冇改 呢啲女要唔要都擺啦

我都自爆先

叫佢體諒下啦 病人黎 嘈小一日

你好呀 好想食你個名

搵下先

個個都養狗 好可愛

有d識晒我地兩兄妹
睇得出佢好羨慕

好撚得意呀

除咗呢句之外其他今本係講緊我

想要家姐+1
有咩事可以揾佢商量e種感覺真係好正

利申：獨身女

我成日都鳩噏
但講完出嚟再諗返起就會有啲尷尬

Hku grad，有左情緒病好多年，做左幾年廢青

好多狗仔

我會成日由頭撚到落腳 撚下個肚仔 再玩下手仔腳仔真係好正任撚唔嬲

睇天份架姐

鳩嗡唔洗怕尷尬喎

好憎d父母重男輕女
係厠所食煙屌柒佢啦

唔一定

hlu grad好撚勁好羡慕呀
因咩事有情緒病呀

但係啲尷尬位有時又好好笑 係好回憶嚟嘅

即場畫囉

真係諗起就火都黎

9up之王降臨

d人太叻
我有病，當時好難捱

打機都叫一齊玩啦

介唔介意講出黎聽下?

成撚日打錯字

捱過左就好有成功感
希望你可以跨過呢一步
前路一片光明架

妹控？

好多時都係我就佢，都唔撚明咩拉麵，沾麵有咩咁柒好食，又貴，得個一片肉都夠撚膽收你百幾蚊碗 行過模型鋪見到特價百寧蚊都收左手無買，一碗無味拉麵就收我百幾蚊..話撚過食拉麵好笨7，次次講佢又嬲，話拉麵好好食，係我唔識欣賞 百幾蚊我食到5碗多肉米線啦傻閪xx

冇拿?得一句?邊算9up王呀 睇過~

講明1個月有幾多個quota食幾多次拉麵/沾麵
咁會唔會好啲
為食野而嘈交好唔抵

咁又滿足到佢 唔會忽略佢
同時你又唔洗成日用咁多錢食啲你唔鍾意食嘅野到
雙贏

做左幾年癈青請問你係點揾到份工？
我都已經做左年半癈青e加揾左成個月工
都係仲未有回音

唔係喎
仲做緊廢青
早兩年嚴重d醫生叫我乜都做
走去做咗餐廳

依家搵工又搵唔到
Hku grad有撚用

佢成日好鍾意自動反肚要我摸佢

u都入唔到覺得人生好灰覺得自己好廢
前路好模糊

入U其實某程度上只係將呢個感覺推遲四年

舊sketch
諗諗下應該冇人會起個毒撚底
唔知點解我格式果個位冇反應 你地自己copy條link睇

咁快啲9up la 等你表演

你有咩興趣?

between之前pt返過酒店意大利廳 啲廚房佬好撚好人 會煮埋野你食同事又nice pt返下餐廳都冇話唔好嘅

想挑戰我？鳩噏幾句嚟聽下先

年頭搵到份做咗半年到
而家有啲都去到2nd in但都冇請到
你點都要塞啲嘢落去
你唔係照直講話自己做廢青掛

好勁

屌我有個男仔朋友又係好撚鍾意食拉麵
個個月都想我陪佢食拉麵
都唔知有咩好食湯底咪又係間間一樣

好得意

我都係 冇u讀又冇興趣冇目標

Grad咗啦嗰時
人哋個個做大公司我做餐廳
興趣有好多喎
你講工作上定平時先

香港食拉麵搶錢咁款屌 又唔係特別好食

其實好差

俾人洗哂腦 入到u嘅人已經成功左一大半

訓唔著有冇得一齊鳩嗡

練多啲就得啦 舊既都咁勁 依加應該唔差既

真係除咗某幾間外間間差唔多

歡迎呀

你可以開始尻up嫁啦

遲d 試下講，其實今日我都講過話唔舒服不如下次先食，又係到發脾氣先嘈，先上黎呻兩句

其實點先叫好食 平貴我都係食到同一浸味

好靚

係囉 講多啲你感受 愛你既一定會體諒

有nice同事真係好
次次返親咩工都總係有d仆街同事
我覺得同同事相處好返工都開心d

好靚用marker畫都畫到咁detail

屌呀 我又講唔出有咩係未溫 但總係好撚淆 後日就考 點撚算好？奶professor袋底有無得諗？

等我拉埋依兩條孖筋熱埋個靚身就開始了

平時呀 有冇諗過寄工作於娛樂 個人會開心啲

似傾計多過9up😪

點解咁講呀 有咩地方唔滿意

啱自己口味咪叫好食囉
麵嘅淋硬度大家鐘意嘅已經可以南轅北轍
無話絕對嘅

有你講出黎我實應

即刻9up
口腔生咗粒瘡點算

我會填之前個份工做左兩年咁囉
(其實只係做左一年)
之前做飲食e加想揾零售做但都仲未有人請
屌我又唔想又返去做飲食業真係好撚恐怖架

臭嘅屌 快啲溫 考完就會好開心

求鳩嗡

快撚啲快撚啲

唔gur呀?你拋磚囉 唔怕你架

咁跳舞同畫畫呢
屌我就真係一d興趣目標都冇喇

咬爆去 浪鹽水 包你爽

有咩咁恐怖願聞其詳

係日本食過跟本就唔會係香港食上癮

奶呀奶呀

入唔到u = 無前途我覺得香港教育制度既問題，搞撚到班學生變撚曬做考試機器，背書機器，無論大中小學都好，思考既過程跟本無人理，老師要既只係結果，只要岩既答案。變相令學生覺得結果先係一切，入u 係必需。但我想講，除左讀神科，又或者真係自己興趣，有天份果科既話，入左大學其實都係行屍走肉，入到u其實都係做背書狗，考final 都係鬥邊個用最少時間記到最多野既，基本上係唔會搵到自己個天賦同想做既事。我唔知其他人點，但我係越讀越迷，唔知自己想點

黐線 早兩日大風到啲衫吹到唔見晒

巴打比女朋友食住咁喎

唔撚想返工啊

湯底夠濃掛

晚晚都會瞓唔著 日夜癲倒咗here 成日一到夜晚就好撚悶 終於搵到深夜9up post
有無得留定個名後日考完繼續9up 我依家要溫書
最多我奶哂呢度咁多人袋底

upload多一張
上面豹個張一年前
下面個張就差唔多半年 有時畫到一半會手震

可能係我唔識欣賞啦，d 人講到一蘭點正，但我試過都係一般，名過於實

有道理呀，食鐵線米粉同發漲撈麵其實都可以唔錯，睇你口味。
此外，本身平貴都其實唔關事，用呢點出發去看待食物反而變左你只係用錢去衡量你既味覺同你個口，認為單單貴就好味係號愚蠢都無知既集合。要獲得真正既味道既路重有牌你行。

其實d線條好粗糙

同意

aggar
sad but true
都係鬥背書 但個個都背 你唔背你就會被淘汰

主要興趣係音樂
但真係業餘玩吓
讀咁多書唔攞嚟用咩
寓工作於娛樂難啲喎

落街執返幾件著啦

震下夫綱啦

評估，同解決！

位置？大小？生活飲食習慣？精神虛弱？

唔知道起源係解決唔到問題！一係你而家搵隻手指入去拮爆佢！

思覺象上身

冇袋俾你奶 點算好?

拮爆佢好撚爽

MK仔

我以前習慣搵支牙簽擦爆佢

上份工做連鎖甜品店
由下午12點返到晚上11、12點
聖誕新年仲仆街由下午12點返到凌晨2點半
足足返左14.5個鍾呀屌你
仲要成日都有好多閪客少少事就投訴
我就係因為咁做左癈青

一樣日夜癲倒，朝早訓，4、5點醒，日日無所事事

牙刷至係

對自己有要求係好事黎
作為對畫畫冇乜認識嘅人黎講 覺得你畫得好靚 我一定畫唔到呢啲水準出黎

好頸渴好想入廚房飲水
好驚有甲由！！！！

節日有無雙糧/bonus 先

目標唔同，有人認為呢個世界有張叫証書既垃圾比真正智慧有用借。
越讀越迷已經係你既目標，你既理想，你係質疑自己借？

好似我鍾意彈琴 其實有心嘅 可以去教下琴 做導師

多謝你
btw.我發現你仲活躍過樓主

內心mk嗰面出哂黎

點解唔捉隻貓入去

捉佢日日食拉麵，餐餐食拉麵，晚晚食拉麵，拉麵=世界

頭先一開廚房盞燈 嘩 多到呢

Sorry 我1999，我唔係指我越讀越入迷，係指迷失，無曬方向，唔知自己之後想點行
Bba 水泡科，等緊揸兜

一蘭我係日本食過都覺得好一般
日本大把拉麵店好食過佢啦
香港個間新開張個陣
大把人狗衝排隊排幾粒鐘都on99

就瞓 sorly呀樓主我都係無聊想9up下

接受唔到比成舊水食碗得一塊肉既面

暗黑兵法 好傷自己荷包

我鍾意貓但屋企冇貓

唉 知道自己以後想行又點呀 際遇呢家嘢好多時真係打殘人

陪我打下勁舞團呢隻mk game
有冇咩game可以組隊一齊玩
單機好無聊

真正嘅殺敵一千 自損八百

放下啲炸彈炸撚死哂佢啦

勁舞團唔係執左啦咩

早幾日去，都唔係紅日，peak hour果d 去,係出面等完九個字，入到鋪頭又要等多半粒鐘

交左十幾萬學費
你未出嚟做嘢可能唔明

屌 明明話想溫書又係咁禁入嚟睇你地鳩嗡

出左電話版啦
組隊game好似得LOL

手機嗰隻 雖然鍾意電腦 玩6方㩒到噠噠聲

無雙糧就冇bonus就有
一日多百幾咋

甲由真係好撚陰濕！！
一開燈就哩埋扮唔係度

我都係玩單機game 多 連FIFA 都係自己踢自己

快撚啲溫書啦溫完好快啲瞓 考完先john你

最撚仆街嘅生物一定係甲由同蚊

玩過手機但唔鍾意
都係鍾意電腦版 試過想down台版但down唔到

玩跑online

同電腦玩同左手同右手猜包剪揼真係冇乜撚野分別

香港人真係好鍾意排隊
過左咁耐熱潮仲未退
半熟蛋糕都開始已經收收地收啦

以為細個玩鴨子飛了玩到出神入化架好懷念

玩過一鋪咁大把

咁辛苦何必 之前返炒散貪佢聖誕雙糧就走去做，一入到去班全職都當我傻仔咁點，又西口西面，做錯就唔撚比面咁屌，做左兩粒鐘頂唔撚順 ，除低件衫錢都無要就走撚左 成班ft 呆撚左望主我

香港個間我真係情願返歸食鋼線型福字米粉呀屌！

個麵，未開既。中心，凍既。肉，單單係切開左既肉。湯，油同水重有辣粉既混合，重要未溶哂。

攞去餵狗狗都唔食。

香港人既飲食文化就係虛榮感結晶。

中西文化？左抄右抄高不成低不就。
抄D唔抄D。崇洋媚外（包支那）

自己原有既文化又唔保留

速食？速食既意思係用最低成本食飽呀？
快餐都要五光十色係咩事

香港真係好多人周圍都要排隊

好 覆埋你呢句就唔再掂電話 掂咗呢世媾唔到女

屌 本身都媾唔到架啦... 但anyway今次真係溫

仲有烏蠅
飛個陣d聲真係好恐怖

拉麵係last 得耐啲嘅
最緊又興'噹'飯
真係多謝新假期

電話隻勁舞間間房都叫人入去吹水又招老公老婆
想打鋪機都要等成個字

你比佢食足一星期7日

好過之後要食一年每個月4日

條數要計下

半熟無試過，反而果間uncle tetsu 我覺得唔錯

而家連一間好嘅雲吞麵鋪都難搵

聖誕忘到仆街先入去做
個d日子一定冇人得閒教你
之後唔知點做企係到又比人屌

屌 行開左一陣推得咁快跟唔上啊屌

想點行就點行，你最後都會返返去本身預定條路上邊

炒散人工高 時間彈性

慢慢追POST啦

香港個間煮麵d人肯定係香港人
做野求求其其

加油啦

聽日出去食飯 尖沙咀有冇咩餐廳介紹 唔好太貴 窮撚學生哥

好撚多mk所以先想組個lihkg團

都唔知係連登嘅好處定壞處

原來唔係我覺得一蘭垃圾
我覺得一蘭同starfuck 一樣，都係比班港豬打下卡，呃個like ，刷下存在感既產品 唔撚識食，跟風既人先會吹唪

加油

因為佢地比一班唔識知足，唔知自己本身有既美好文化既人遺棄左

錢呢D野係萬惡黎！

屌人地日本出名個d食店都唔會排得咁誇張
有d仲唔洗排隊

未食過一蘭 覺得好撚貴

m記還我bbq蜜糖味sharkshark粉呀

推

點解要尖咀呢

最中意都係唔落粉點泰式辣醬

人地話要尖咀 我冇得揀

超貴~~~~好想食~~~~

咁點解唔係人地揀埋食咩

我好似真係未試過係尖沙咀啲高檔餐廳到食野

我有時都會諗下每個人條路其實整定，每一個既選擇都既定 不過咁諗好似搵緊藉口比自己去hea咁

星林居，吉邊，學生哥恩物

半熟流心自己整過 都算易整

問佢拎大雞醬點最撚正

排隊

本身係代表一種尊敬同生活態度。

一種哲學，一種美德。

表示你願意比更多既時間而獲取服務。

排隊唔耐煩既人本身就對服務無太大期望先去排

想食脆香雞翼
屌 連m記都加到24蚊個餐喇

我要做一排先適應到環景

放題

老母名句 食幾多 着幾多 整定嘅

唔值唔好去食，認真

弊在而家乜撚柒野都要排餐懵呢 呢下先炆

好想試食

最簡單 M記都要排

都係既，所以我依家都算知足 雖然同老母兩個踎緊公屋，仲要無房

唉舊式吞麵鋪都執哂啦

$100一個拉麵
我可以去茶記叫兩碟餸食

依加乜撚都要排隊

痴線 真係咪撚搞我

要幾隻唔同芝士整
係簡單但好煩

舊式粉麵鋪其實仲正，群記豬手麵，劉森記蝦子撈，但奈可呢d 打卡無人會like 反而也不屌既部隊鍋先多人讚

我覺得自己都係處於安落型 足夠就滿意嗰類人 唔會話好有野心 目標要住大屋 做上流社會嘅人

正常。

大埔有幾間

點麥樂雞醬食都好正呀

幾大？

有冇食譜之類 想試下自己整黎食

群記 由細食到大

但安於現狀，無咩野心，唔想爭既時候就會比人話不思進取，廢，無上進心

我次次見到咁多人排隊我寧願食第二間

香港人iq好似話係最高？

未夠20 係咪天真過天真嬌

聯和人？以前中學係果頭讀成日去食 炸牛肉卷都好正

食豚王好過啦
起碼有幾隻味比你揀味道又唔差

排隊唔耐煩既人本身就對服務無太大期望先去排

簡單D講即係你覺得唔值你去排囉

你講半熟定日式要幾隻芝士

aggar乜野都要爭 爭到 爭得贏 先叫勁 叻唉

唔係 但係老豆成日帶我去嗰到食

Agger ，見到多人會華麗轉身既，姐係話自己都唔係咁想食呢間

上次星期六定星期日想去大家樂食早餐
都排左成半個鍾先有得食

我覺得反而係成熟既人先咁諗

社會上總有人係投機主義想上
反之有人唔想上啦。

如果全部人想上，社會一早唔得掂。

安全係安全，但整體會係退步。

同依家個個呻上唔到車一樣 d人都搞唔清係自己有需要，有能力去擁有自己既物業，定係社會風氣。市場環境要你買樓 人有我有

唔樂意就應該去第二間食啦

估唔到咁快5點就天光喇

有時係針唔拮到肉唔知痛，聽人勸告係好事黎。

我7點都黎緊

咁結婚後有返自己嘅竇口又應該嘅 唔係話人有我有 而係一個家庭住埋一齊我諗係基本呀?

得罪講一句 在座各位都係垃圾
5回都上緊lihkg

唔想上
我25

係呀 垃圾 5點呀

劉森記我食過叫左撈麵
d麵好淋好唔掂喎
但佢d鳳城水餃同醃白蘿蔔真係好好食

屌 睇第一頁又話痴線鳩up
最後一頁就正經討論緊上車問題

概念，觀念，價值。

慢慢收緊人本身既行為
束縛緊你地既思想
限制緊你地既行動
控制緊你地既未來

就係鳩鳩下講到去上車呢個問題

哈，一齊去搭飛機啦朋友？

好撚垃圾成5點都未去訓
咁既垃圾人生 要唔要都擺

嚟呀 唔滿意你嚟鳩噏呀

係時候諗定食乜早餐啦

所以所謂嘅破舊立新只係另一種嘅延續

冇車去機場

追索起點的話...係儒家思想？

邊區

點解傾傾下傾到咁學術性

諗定下午茶就差唔多

講緊半熟流心蛋糕同日式芝士蛋糕

你冇車但你有雙腳，
冇雙腳但有雙手，
冇雙手就用下巴爬過去

冇下巴呢

簡單啲 的士

由社會概念起始已經限制住

啱呀 只係自己對生活上已擁有野已經好滿足 先唔想再上
知足 但其實係退步 有好有唔好
總有人處於低位 想爬高
而人地爬高時 我停滯 就代表我退步
他日我跌左落低處嘅話 相信我會有動力向上爬
不停loop不停loop

你明佢講咩

我都諗咗一陣 然後睇一睇嗰鐘 明咗

靈魂

秘景 open rice 搵自己樓下既茶餐廳食評
一律以探險 秘景 深山 野外求生為食評標題

其實真係既鳩up係有d咩可以

速成J

大家都癡線 離題又有咩出奇香港人太大壓力喇 點都要借啲椅放下負嘅
放完輕鬆返咪又9up過

原來打錯字
5點

好似好正試下先

樓下肥師奶既外遇對象

你自己咪一樣5點都未去訓上緊連登

你囉

唉屌 啱啱先發現琴日交收收少左錢
希望條友會比返我

fing就碌尻

尻up

一齊尻up屌空氣

yo

你同黎明講啦 我只係借佢句對白

咁凍縮啦 仲揈

我落床前一定會出左門口先

咩字黎

本身想鳩up 一見到上車
歡迎返來現實

9up一晚好喇大家 聽晚就要的起心肝 2點前好死去瞓!!!!

我都想 有食唔食罪大惡極

Fing

食早餐呢？

死反落車啦屎忽鬼

不進則退

你有無悔地努力過嘛？

鳩揈揈

我仲以為有人亂入串緊我地

想去飲早茶

廢搞閒情 冇咁早播 唔洗咁早訓

去吧

刷住牙打住J出門口食早餐

屌到你反皮呀反

開始學校未？

房屋係人權
我前世係德國人

舞吧舞吧

Mr Bean 傳人?

23號先開始學校

開始眼瞓

食最好味既熱狗嗎？
小心比人話你網上食熱狗

e段時間有好多妹下妹下晨完運
之後去飲早茶

諗起winnabb 好似消失左

查下大英字典先啦

返：意為回歸或返回

含閖

唔係點過日晨

你原本係打反 我幫你改返咋柒頭

佢變左妹下妹下仙遊

得罪講句 在座都係垃圾

星爺既xxx破壞王 名唔多記得了

原來我咁撚柒 哈哈哈

破壞之王

完全唔係鳩up 標題與內容不符
走了

仲係到拋書包真係吹你唔漲

佢癡撚左線呀.jpg

哈哈

點睇下星期又回暖

打丁隻手唔洗再凍冰冰

日日打咁

瞓得閒再吹過

哈哈哈

仲未訓

被人捉到用5p字，你問我答

自 三千 可免死罪?

唔得

成班癲架 五點啦

洩仔未訓睇AV呀～？

我訓先 早晨

不考有三，你最大

唔駛睇都洩啦 話明早洩

你開嘅 要玩未玩囉

夜訓會早洩

你瞓未

咁叫做人型自走炮

我訓著左啦一早

一諗起你就要出火

暴走添呀

等你下次再開台

睡夢中用咩方法上連登

齊齊加深早洩病徵

夢遊緊

好似半年前有單新聞係大陸有人食完海鮮會自動瘋狂射精最後死左

recetiption

我與妳，差一些，永遠一起

一路射一路講醫生尻尻我，我又要射了
每5分鐘自動射一次

請問你是嘛？

奈何難盡歡千日醉

真係咁聽日A1見啦

我做新聞的，請不要欺負我

Ok you win

不過我訓先

我唔鍾意跟遊戲玩法
吹咩

仲有火花 睇黎巴打係高手